[有圖]發呆比賽有靚女參加

想屌

下面個個打飛機太多

下面嗰個好似係樓主嚟

自爆

比賽details?

咪鄧月平囉